[漫畫]STAR IDOL 第2季新人物~~~

加我落去ok?

加嚟做乜?

女皇既第一人稱系哀家

呢個係紅寶石國女皇
唔係中國女皇

紅寶石國 用 紅寶石文 定 中文

紅寶石文

威 疊馬

不了

我屌你老母

star idol突然出個疊馬人做乜

競爭對手

1格?

殺你

17

加埋我

集集提我會考慮

喔

22

25